有冇人唔係唔鐘意講野而少出聲？

而係驚一講就講錯野，成日都係咁柒左

咁你真係講少啲好

無。 我可以出口成文，但做人講野要有份量，要擲地有聲，所以惜字如金

我係唔鍾意出聲而少講嘢

幾有哲理

岩岩出黎做野果陣就係 班老屎忽思想古老又扮晒大支野 終日自以為是 令到我唔想同佢地講野 反而差唔多年紀果啲就好好傾

出黎做野後生就係唔俾講嘢
要俾老屎窟講